# e-Fiscal4J #

Projeto para emissão de documentos fiscais eletrônicos, visando geração, assinatura e transmissão de documentos como:

* NF-e
* NFC-e
* NFS-e
* CT-e
* MDF-e
* eSocial

Este projeto visa permitir emissão simples e rápida de documentos fiscais eletrônicos em Java

Contamos com a contribuição de todos para documentar e evoluir o projeto.
